國安法，外資鬼佬驚乜春？

國安法又唔會搞到佢地
平時佢地又最支持政府，反送中又幫手屌黃絲
驚what

當支那政府一唔滿意你 外資=外國勢力

支持還支持，佢地只係想平平隱隱做到生意
佢地本身國藉問題喺香港就會立即成為敏感身份
除非全部都奶共，就算點奶
佢一個唔鐘意將資金往來當會成藉口做勾結，可以任意凍結呑併
龍門唔係由佢地擺，係由中共擺

當香港變左支那一個城市
咁點解D外資唔直接係支那開公司就算?

當你賺到錢想拎錢走人會變危害國家安全

聽下琴日光明頂，某商家佬可能喺美國有幫共和黨議員助過選，或自己本身係共和黨人，已經可以屈你外部勢力

對香港人黎講係變左支那城市
對外資黎講，國安法/惡歌法根本無咩影響

唔好太期望外資會做d咩好